%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%        Corso Analisi Non Standard - Verona 2020
%
%                    Gruppo NSA-Verona
%
%             Fondamenti, materiali aggiuntivi
%
%------------------------------
% Compilazione:
% pdflatex --shell-escape 01_nsa_introduzione_materiali.tex
%------------------------------
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the Creative Commons BY-SA
%
% Authors Ruggero Ferro, Bruno Stecca, Daniele Zambelli
%
% The Current Maintainer of this work is 
% Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
%
% Copyright 2020-24 Daniele Zambelli
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%========================
% Definizione delle directory
%========================
\newcommand{\depdir}{../../}
\newcommand{\lbr}{\depdir lbr/}

%========================
% Classe del documento
%========================
\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%========================
% Lettura preambolo, definizioni e variabili comuni
%========================
\input{\lbr preambolo_guide}
\input{\lbr variabili_guide}
\input{\lbr definizioni_guide}

%========================
% Cartella slide
%========================
\graphicspath{ {./slide_stp/} }

%========================
% Variabili per questa presentazione
%========================
%opening
\title{L'insieme degli iperreali\\
\large PLS di Analisi Non Standard Verona}
% \subtitle{}                                ???
\author{Gruppo NSA Verona \\[1em]
Licenza CC BY-SA}
\date{2020}



\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Si tratta di slide in più
\end{abstract}

\section{...}
\begin{comment}

\end{comment} 
 


\end{document}
